連登囝囡 系時候回家了😭😭

刀系牙joe好😭😭

😭

我決定去2000fun

go 5p la diu

回家 😭